我只是需要少許盼望... ...

香港人！我地就係活生生嘅盼望！！

呢排香港嘅氣氛係好沉重...好似做咩都冇用
政府唔理、家人鬧你、港豬話知你死
甚至係幾位朋友付上生命嘅代價 咩都換唔到
大家都好迷惘...

但係，我地仍然係度！
請你諗下，難道呢個月唔係我地成世人活得最有意義嘅日子咩？
最能夠體現香港精神嘅人，唔就係我地咩？
年輕嘅我地，唔好灰心
我地一定比班食人族長命

如果你有輕生念頭，又咁不幸地睇到我呢段嘢，咁你真係好不幸
因為我唔想你死，大家都唔想再有人死

假如再有人死，只會令香港人更絕望，所以，可唔可以為左香港，唔好死

呢段時期係艱難，因此我地更需要團結

呢樣嘢想大家做：
多啲主動搵身邊嘅朋友傾，因為通常有需要嘅人，係唔會主動搵人傾

唔好以為死左會上天堂，冇人知死左會去邊
但我肯定
有真·香港人嘅地方，嗰度就係天堂

抗爭要繼續，仲有長命buff，唔好放棄

7.7見！

最後，我無嘢講

麻煩大家留意下身邊嘅朋友仔
即使一句鼓勵下 支持下都可以
唔可以畀香港氣氛繼續沉

推